Propiedad de:
Sergio Díaz González.
Iván García Campos.

En este fichero se comentaran los pasos que hemos seguido para la resolucion de la practica.

En primer lugar, nos hemos creado ua cuenta en bitbucket y seguido los pasos indicados en el videotutorial.
De esta forma, hemos compartido la carpeta con los profesores de la asignatura y nuestro compañero, hemos creado el archivo README y nos proponemos ahora, 
realizar la clase fraccion.rb y todos sus metodos.

"ejemplo de practicas prueba"

Hemos realizado varios commit desde uno de los ordenadores, subido mediante el push al repositorio y utilizado esa información para trabajar en el otro ordenador 
y subir la version definitiva.
Hemos completado cada una de las funciones que se piden en la practica 6, procedemos ahora a llevar a cabo el apartado en el que se utiliza rake y pondremos algunos 
puts para ver el funcionamiento de la practica.


NOTA: la division se realizara mediante el metodo | y no /


Hemos puesto las espectativas en el mismo repositorio. haremos ahora el Rakefile

PRACTICA HECHA EN GRUPO